［824觀塘］九龍灣即時 ！

咁多位小心洗頭車/速龍車啊

come to Jurassic park

呢個位不嬲都係咁
我都成日泊呢度
不過大家都小心呢d車啦

推

係時候到九龍塘豪宅區漫步 終極攬炒！